有無人成日都好猶豫不決，十五十六？

呢啲性格搞到自己成日做錯決定

唉 算啦

有 買鞋買衫果時成日決定唔到買咩色

呢啲我都有 不過都算少事
大事上永遠都諗好耐
搞到錯失一啲機會